私家醫院en

想問下private請唔請fresh grad en

唔試你點知呢

試過了 send完無回覆啊